做sales點做9按

最少月入38000先過到壓測
我同男朋友加埋月入六萬
但底薪先33000.
係咪食得屎
首期得五十萬

老老實實買棟平d既樓

我識 但係唔教你

加埋月入六萬, 首期得五十萬

買平d算啦按9成俾息都俾死你

要租樓，加養家，我太廢

只有固定月薪可借

佢交到糧單又有擔保人過晒壓測點解唔得

搵有商業登記friend過數半年

我已經冇要求，但問題四百萬樓下我都過唔到壓測

有擔保人就可以？

你加埋男朋友過6萬
點會過唔到壓測
不過首期得50萬真係難搞

搵擔保啦傻西

但九按好嚴，銀行只計底薪
今年應該儲多十萬

擔保人係咪要有樓？

一年儲多10萬根本唔使諗
一係各自返自己屋企住, 慳返啲租

借八成仲可以用2年花紅打折
9按好死 只睇底薪

唉，返唔到啦，屋企仲衰過劏房，太多人
就係冇辦法我收皮先，

禁簡單既野銀行冇教你？最好冇樓計埋擔保人入息

唔洗擔保人係幫你容易d過壓測only
其實你呢個情況直接問銀行借錢可以借多d但一定無按揭plan既優惠

巴打我明白，我驚到我儲到八成時候，我已經跟不上樓價

我剩係諗實過唔到，所以冇問銀行

係啦，無必要我都唔想塭擔保人，我見有人塭阿媽做擔保

你都幾撚on9樓主都講到明同男友加埋60000
姐係預左一齊供啦
咁佢自己做擔保有咩問題呀

憑咩說服銀行你哋個個月都有數？跑數呢家嘢銀行都好清楚

保險aa年薪5,6百萬買500萬樓都借唔到9成啦

財仔，發展商按揭

咁你講咩同男朋友加埋60000
首期又無買壓測唔加男友又唔夠過
一係唔好買算啦

都唔知佢講同男友加埋做乜
唔想加佢名借就咪講出黎啦

成隻狗咁追住我咬做咩姐
主人帶左你放風未

我明白，我都係放棄

點樣500萬樓可以借9成？
賜教一下

Hi 屈狗
又用分身吠呀

多謝大家指教，你地唔好鬧交，其實我地都想買樓結婚，諗住一齊供，
而家環境我地真係唔夠班，希望其他巴打絲打買到樓

好好地一個post都有人互咬

其實我建議你直接入間銀行問下
佢地會比到意見你
好過上黎問 分分鐘答你班人樓都未睇過

多謝你🙏🙏

條友好似癲左咁 入親任何買樓POST都笑人買樓+屈人AA狗

你唔可以咁諗
好多野唔係你上網禁下計數機 睇下人地講就完全正確
我以前同你一樣咁諗 結果到真係買先發現原來自己一早有能力買到 浪費左好多時間
所以點都去銀行問清楚先

慣左 都唔知佢做乜鳩
膠post都由佢 人地認真post係度阻撚住哂

下，原來係咁，我的心肝厚面皮問下先

香港真係好可悲，樓主月入三萬多啲，兩個人六萬，其實唔買樓既可以好輕鬆寫意，但係香港就係要中下層永世做奴隸。

其實做唔到按揭仲有其他方法
以樓主兩個人收入其實有其他方法可行
唔一定胖按揭貸款

無錯，所以我地都冇打算生仔
因為只係養自己都好辛苦

雖然多數計底薪
唔知你邊行 但如果你兩個收入其實都算穩定
有時佢地會要你比多啲入息證明 (例如正常人要半年, 你地就要一年或更長）
可能就OK
當然你唔好信哂 最緊要同銀行肯定
同埋計好哂數計好自己能力 諗清楚條數先
Good luck

過2年先囉

自己收入雖然大部分都係佣金
但其實叫’穩定’，
從來冇食底薪，
明白銀行都要保障自己

又要租多兩年

見到你呢個回覆真係喊左出嚟🙏

有冇小朋友？無嘅慳少少唔係儲唔到嘅
使費幾大？一個月儲40k 2年都有960k

好彩冇，但我地家庭負擔大，所以儲得好少
我地盡量再儲

佣金過壓測要打折，仲要無一套標準，問清楚先好比細訂

400萬樓 做9按 供30年 33000過唔到壓測咩?

二手市場有幾可俾你做9成

你層樓買返黎係租出去既話咪多d收入囉

用呢個方法...合法?

月頭有個地鐵女主任咁做俾人拉左

Y NOT
9成同2手市場有咩關係
9成只係BELOW 400粒既樓
不過首先你要搵到平過400萬既樓

搵屋企人抬多四十萬做八成，上左會之後借稅貸還返俾屋企人

我冇父母幹啦

叫屋企人借

記得逐間銀行都去問，唔好怕辛苦，有啲銀行可能睇落都知冇可能，但都入去試下，同職員吹下水又會學下野。加油

你做左份工幾耐？係文件拿多小小，洗唔洗幫你問清楚

首先你要搵到層400萬樓下又接受到既樓,出面完全無盤咁濟，d樓衝緊上六球

屯門元朗架啦，
仲邊夠膽有要求

置樂三寶應該仲有三百尾

本身諗住買二手居屋，點知呢兩日坐火箭

無架啦，屯門居屋全部上試緊五球至六球